有冇人好似我咁, 唔係美國人, 但祟美祟撚到仲癲撚過d真。美國人

有時覺得自己仲癩撚過ｄ所謂既政壇癲狗
癲撚到支持美國人為左國家利益排華排撚埋自己
只要邊個損害到美國利益，就狙擊邊個
例如共產黨同美國民主黨
有ｄ人會問，祟美點解要狙擊美國民主黨呀？ 人格分裂定痴撚左線呀
１。因為美國民主黨係養肥共產黨既元兇，而家美國比共產黨威脅就更係入撚晒美國民主黨數
２。選舉話要公開ＵＦＯ檔案，真係比你班天真嬌公開左就已經損害緊美國利益

時事台有冇人癲撚得過我？唔係美國人，但係全方位諗點樣維護美國利益同下下為美國著想

Thx 4 sharing xD

愛心回覆